「劇情討論下」一班手無寸鐵既囚犯反擊軍隊

好戲推薦

《叛將風雲》谷阿莫輕鬆講解版

詳細內容版 (殘體字慎入)

懶人包主要內容
1. 引守衛無故暴打囚犯，等外界知道咩事
2. 二五仔放錯既情報俾敵方
3. 空城計
4. 佢地分散兵力，用計謀引班守衛到室內再封鎖晒啲門，反囚禁，出面嗰班就幾人一組，逐個趙佢老母
5. 斷水源，等佢哋用唔到水炮車。
6. 用餐廳鐵盆擋橡膠子彈。
7. 最後敵方增援，be water

最重點就係，佢地冇用到任何電子通訊裝備。

所以！敵方完全唔知佢哋會有啲乜嘢行動

有冇巴打一齊討論下劇情

有冇人未瞓呀

up